一個山竹就殺哂香港既蚊，登革熱已經舒緩

打完風之後先多蚊